有人上堂用手機打witcher

唔專心就不如唔好出現啦

除非佢勁到可以一路打一路聽

咩電話玩到？雷蛇？
Btw一睇對手就知係大肥佬

Casting咋？

做乜自貼

買咗，裝埋，兩年都冇開過黎玩

隻手好肥